{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028037",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "청년피자 계룡점"
    },
    "text": "忠清南道鶏龍市長安路43に位置する青年ピザは、コスパが最高のピザを提供しています。 毎日農水産物センターでもらった新鮮な野菜と最高のトッピング材料を使ってヘルシーでおいしいピザを作ります。 値段も安くトッピング品質も最高です。 ご注文後すぐにお作りし、忘れられない味の饗宴をお届けします。 青年ピザを必ず食べなければならない理由は次の通りです。 まず、食感がとてもしこしこした穀物生地を使用して健康的な味を感じることができます。 第二に、100%天然チーズを使用して、より豊かな味を感じることができます。 第三に、生地と材料が調和した特製ソースで若くて健康的な味を楽しむことができます。 第四に、毎日直接空輸した新鮮な野菜を使用して新鮮で健康的なピザを作ります。 第五に、様々な新鮮な材料で提供される最高のトッピングが楽しめます。 また、青年ピザならではの唯一無二のチョンヤンマヨソースも魅力的です。 当店は一部の時間帯に注文が殺到する場合、配達代行業者を利用しています。 不便な点がありましたら、ぜひ教えてください。 営業時間は毎週月曜日を除いた火曜日から日曜日まで11:00から22:30までで、メニューはチーズヒーローR、18,900ウォン / マッドシュリンプR、18,900ウォン / 肉畑R、18,900ウォン / チーズパブR、16,900ウォン / 和牛ベストフラバーR、15,900ウォン / ハラプルコギ14,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピザのお店、青年ピザの場所はどこですか？",
            "answer": "青年ピザは忠清南道鶏龍市長安路43に位置しています。"
        },
        {
            "question": "青年ピザのピザはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "青年ピザのピザはコスパが最高で、ヘルシーでおいしいです。毎日新鮮な野菜と最高のトッピング材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "青年ピザのピザの生地はどのような食感ですか？",
            "answer": "青年ピザのピザの生地はとてもしこしこした穀物生地を使用しており、健康的な味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "青年ピザではどのようなチーズを使用していますか？",
            "answer": "青年ピザでは100%天然チーズを使用しています。より豊かな味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "青年ピザのピザにはどのような特製ソースが使われていますか？",
            "answer": "青年ピザのピザには生地と材料が調和した特製ソースが使用されており、若くて健康的な味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "青年ピザではどのような野菜を使用していますか？",
            "answer": "青年ピザでは毎日直接空輸した新鮮な野菜を使用しています。新鮮で健康的なピザを作ります。"
        },
        {
            "question": "青年ピザのトッピングはどのような種類がありますか？",
            "answer": "青年ピザでは様々な新鮮な材料で提供される最高のトッピングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "青年ピザの特製ソース、チョンヤンマヨソースについて教えてください。",
            "answer": "青年ピザならではの唯一無二のチョンヤンマヨソースがあります。"
        },
        {
            "question": "青年ピザの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "青年ピザの営業時間は毎週月曜日を除いた火曜日から日曜日まで11:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "青年ピザのメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "青年ピザのメニューにはチーズヒーローR、マッドシュリンプR、肉畑R、チーズパブR、和牛ベストフラバーR、ハラプルコギがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 504
    }
}